{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021175?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 하이락글램핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約を通じて人数を追加する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますのでご注意ください。また、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を決められた時間帯に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、発生した損害に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションで提供する施設にはグランピング、プール、バーベキュー場があります。 グランピング炭パックと薪を追加料金で利用でき、炭パックはオーク薪を選択してバーベキューが終わった後、キャンパイアやスモアを楽しむことができます。 コンビニや売店も利用可能で、駐車も可能です。 ペンションは渓谷に隣接し、提川第2景のパクダルジェ島周辺に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約を通じて人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約を通じて人数を追加する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますのでご注意ください。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションで提供する施設にはグランピング、プール、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "グランピング炭パックと薪は利用できますか？",
            "answer": "グランピング炭パックと薪を追加料金で利用できます。炭パックはオーク薪を選択してバーベキューが終わった後、キャンパイアやスモアを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ショップや駐車場はありますか？",
            "answer": "コンビニや売店も利用可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接し、提川第2景のパクダルジェ島周辺に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 454
    }
}